\documentclass[a4paper,11pt]{scrreprt}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}



\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
%\usepackage{biblatex}
\usepackage[block=par]{biblatex}
\addbibresource{inc/literatur.bib}

%Abkürzungsverzeichnis
\usepackage[withpage]{acronym}

\setcounter{secnumdepth}{4}
\setlength{\parindent}{0pt}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}


\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Hausarbeit Modul 1}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\RedeclareSectionCommand[beforeskip=0pt]{chapter}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \begin{addmargin}[7cm]{0cm}
        \includegraphics[width=2cm]{inc/images/Logo_HSA_a.jpg}\newline
    \end{addmargin}
    
    \begin{addmargin}[9cm]{0cm}
        \textbf{Hochschule Anhalt}\newline
        Anhalt University of Applied Sciences\newline\newline
        \textbf{Fachbereich Architektur, Facility Management und Geoinformation}\newline\newline
        \textbf{Institut für Geoinformation und Vermessung}\newline
        \textbf{Modul Geodateninfrastrukturen}\newline
    \end{addmargin}

    \begin{addmargin}[0cm]{0cm}
    \centering
        \vspace{6\baselineskip}
        {\Huge 
        Hausarbeit Modul 1\\  GDI Grundlagen\par}
        \vspace{4\baselineskip}
        {\Large Mike Wunderlich\par}
        Matr.Nr. 4070305
    \end{addmargin}
\end{titlepage}
\tableofcontents

\begin{acronym}[JSONP]\itemsep0pt %change this amount as desired
    \acro{CSW}{Catalogue Services for the Web}
    \acro{GDI}{Geodateninfrastruktur}
    \acro{INSPIRE}{Infrastructure for Spatial Information in Europe}
    \acro{MIS}{Metadateninformationssystem}
    \acro{OGC}{Open Geospatial Consortium}
    \acro{TMS}{Tile Map Service}
    \acro{WFS}{Web Feature Service}
    \acro{WMS}{Web Map Service}
    \acro{WMTS}{Web Map Tile Service}
\end{acronym}
\input{inc/A1_Architektur.tex}
\input{inc/A2_Vor+Nachteile.tex}
\input{inc/A3_INSPIRE.tex}
\input{inc/A4_Webportale.tex}
\input{inc/A5_Feedback.tex}

%\chapter{Überschrift}
%\section{Unterüberschrift}
%So nutzen Sie Literaturverweise \cite{aristotle:physics}. Fußnoten sehen wie folgt aus \footnote{text}.
\listoffigures
\printbibliography[title = {Quellenverzeichnis}]
\end{document}